支那客遭斥買光東西 反問港人：你不是中國人？

港珠澳大橋開通近一個月，今日（24日）下午東涌市區未如近數個周末人頭湧湧，但東涌港鐵站附近連鎖店萬寧門口，依然坐滿內地旅客，偶有發生口角事件。

有旅客斥香港人態度差，購物時被港人指「東西都是被你們這些內地人買走的」，她氣憤反問對方:「你不是中國人嗎？」並直言不會打算再來港。

東莞旅客感香港不如想像般繁榮

來自東莞的廖小姐，特意兜圈經港珠澳大橋來港，她在萬寧購買了奶粉等生活用品。她直言香港「不怎麼樣」，但指香港人態度差，原因是她在萬寧購物時，被香港人指「東西都是被你們這些大陸人買光的」，廖小姐反問對方「難道你不是中國人嗎？」

廖小姐說，印象中「香港應該是很繁榮的」，但來港後認為香港「不好」，繁華程度不過如此，她也不打算再來港。

再黎香港死全家，OK?

每次一畀人話嘅時候
就撻句「你不是中國人嗎？」
人哋繼續鬧嘅話
就可以將件事提升到民族層面
話人哋歧視中國人

由文革開始扣帽上綱已經腐蝕入左DNA

01妓者唔寫埋人地點答

我係歧視支那人
去平機會告我囉

你係咪中國人=屌你老母
正如當講道理唔夠人講理虧個陣就撻一句屌你老母，人地就會啞左
然後自己重會沾沾自喜認為我贏

印定幾張結束一黨專政單張攝落佢個袋到

兩回事有咩因果關係

笑住同佢講：其實我係英國/美國/加拿大/澳洲人

鵝不是支那人

同中國人辯論係浪費時間

次次都話唔再黎
中國人冇口齒

同佢講，我唔係大陸人

的確唔係中國人